新手一問，九月十月發生咩事，美股一大棍咁跌落去？

美股熔斷歷史上只發生過三次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月9號。那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在幾天之前。